% -------------------------------------------------------------
% Universidad de Alicante  
% -------------------------------------------------------------
% PROYECTO	: Phd Thesis Sergio Orts Escolano
% ARCHIVO	: tesis.tex 
% AUTOR		: Sergio Orts Escolano [sorts]		
% FECHA		: 21/03/2013
% -------------------------------------------------------------
% El main del proyecto LaTeX. Desde aqui se incluye todo.
% -------------------------------------------------------------

%\documentclass[a4paper,10pt]{book} 
\documentclass[a4paper,twoside,11pt]{book}

\input{estilo.tex}

\makeindex

\hyphenation{eli-mi-na-ción ma-yo-rí-a pro-pues-to o-ri-gi-nal-men-te a-pro-xi-ma-da co-lec-ción mo-de-lo con-si-de-ra-ble li-ge-ras o-ri-gi-nal de-mons-tran-do mo-di-fi-ca-ción pu-bli-ca-dos an-te-rior-men-te pro-ble-mas pri-me-ro in-ter-co-ne-xión e-va-lu-ar nues-tro post-pro-ce-sa-mien-to re-pre-sen-ta-cio-nes vó-xels re-pre-sen-ta An-ge-lo-pou-lou Mo-rell Gar-cí-a-Ro-drí-guez pro-ce-sa-mien-to re-pre-sen-ta-ción Mon-to-yo-Bo-jo Gar-cí-a Ro-drí-guez Cha-mi-zo}

\begin{document}

\setlength{\marginparwidth}{0pt}

\frontmatter

\input{portada/portada.tex}

\mainmatter

% CONTENIDO
\input{capitulos/01_introduction.tex}
\input{capitulos/02_som_3d_data.tex}
\input{capitulos/03_scene_characterization_acquisition_devices.tex}
\input{capitulos/04_gpgpu_implementations.tex}
\input{capitulos/05_applications.tex}
\input{capitulos/06_conclusions.tex}
\input{appendix.tex}

\backmatter 

%\footnotesize
\printindex

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{./references/references}

\input{acronimos.tex}

\end{document}
